[證據確鑿] 繼冰wash突後 再次證明防暴英文差過小學生

話說琴晚喺彌敦道
有個防暴喺度勁串咁樣喝啲記者
叫佢哋行開啲
跟住啲記者全部行開咗少少
得返個外國記者企左係度

跟住個防暴繼續用廣東話喝個外國記者
啲香港記者提佢要講英文
個防暴即刻啞撚咗
擰轉頭喺度左望右望

原來啲防暴連個’move’字都唔撚識

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

move away (please)
get away (please)
keep distance
fuck off (motherfucker)
piss off (bitch)

依家啲幼稚園學生英文都好過呢班狗

冰wash突係乜？brainwashed?

係

都係琴晚發生

我個女都識講i go to school by bus

唔通要我做埋翻譯咩 大佬

毅進仔係咁上下

依家佢係差過小學生